 지 집을 나갔다고? 그런다고 집까지 나가?
내말이. 혼수에미 요새 오냐오냐 해줬더니 눈에 뵈는게 없드라. 이게 다 너 때문이야. 현찰이 곗돈 너 주는 바람에 이렇게 됐잖아.
그돈이 현찰이 돈이었어?
그래. 현찰이 곗돈.
진작 말을 하든가.
현찰이돈이라고 하면 니가 이자 안줄까봐 그랬지.
사람을 뭘로 보고. 아 진짜, 골치 아프게 생겼네. 현찰이 지금 상황 안좋단 말야.
사긴지 뭔지 당해서 홀랑 넘어갔다며. 어떻게 했길래 사기를 당해? 그렇게 사기까지 당한놈이 집까지 잡혀서 돈 해달라는게 말이 된다니? 그러다 이집까지 홀랑 날려먹으면 어쩔려고.
집은 함부로 잡히는것도 아니지만 현찰이도 생각이 있으니 그랬겠지.
생각이 백개 천개 있어도 난 싫다. 이집하나 믿고 기대고 사는데 홀랑 날아가봐. 다 늙어서 길거리 나앉으리? 죽으면 죽었지 그렇게는 못한다.
